【人權民主法案】

今個月美國就快通過人權民主法案。

上個月你問我，我覺得通過機會九成九。到今日，我估大家冇肯定答案。如果以美國利益嚟講，其實通過機會重係樂觀。但有啲可能會修改，尤其係保障示威者方面。

大家知道法案會保障大部份示威者，不會被美國拒絕申請ＶＩＳＡ權利，令義士有機會進行第二人生。但問題再攪裝修，觀感上令美國對大家有介心，隨時會改法案內容。

另外，美國國會，其實都有中蟈滲透，佢地平時未必敢反對法案，但當見有機會，美國人唔支持大家，佢地就會振振有詞反對法案。

推

邊個最唔想美國通過人權及民主法？

暫停裝修先